覺得食狗肉冇問題果班都係賤種支那人

好撚冇文化

連登班支那五毛去撚哂邊